(賭仔必入) 前外國操盤手免費料放送 2

會員關您蛋治唔該你唔好再喺我POST度煩

想話畀你知 我有錢買波子冇錢買波啊咁點啊 我唔撚鍾意貼飛關你撚事啊 我冇收過一分一毫 你鍾意信咪買 唔信你就走咪搞事啦OK? 小學雞

唔該你縮返入你老母個閪度唔好阻住討論

唔講咁多 講返正題
走勢贏 + $3,510

21/08 01:00 瑞甲 特利堡 (0/+0.5) @1.84 $3000 贏
21/08 02:45 土超 尼科亞 (0/-0.5) @1.98 $1000 贏
21/08 07:00 巴甲 明尼路 (0/+0.5) @2.00 $2000 輸

20/08 22:45 荷甲 燕豪芬 (-1.5/2) @2.01 $3000 贏
20/08 23:00 法甲 馬賽 (-0.5/1) @1.85 $1000 輸

19/08 21:30 德甲 哈化柏林 (0/-0.5) @1.82 $3000 贏
20/08 00:15 西甲 皇家蘇斯達 (0/+0.5) @2.01 $2000 贏
20/08 02:15 西甲 馬德里體育會 (-1) @2.02 $1000 輸

19/08 01:00 瑞超 艾夫斯堡 (0/-0.5) @1.97 $3000 輸半
19/08 02:15 西甲 艾拉維斯 (0/+0.5) @2.07 $1000 輸
19/08 02:15 丹超 蘭達斯 (-0.5/1) @2.09 $1000 輸

今晚六點再出免費貼士

lm

樓主盡量出狗會買到既波啦
尋晚跟巴甲果場豬左
而家負返數
你就正數

冇問題

樓主

廢時被人話乞衣啦 佢玩嘢推爆個舊po我咪開新po貼相囉 我忍佢好撚耐

真飛都冇就學人操盤

最終目的係賣料

留名低水

啲賣料狗最鐘意貼部租翻黎嘅波子 大賭誠就係一個例子

講真 第一日出三場炒晒車 我都死狗唔出聲
但我屌你老味第二日贏返晒都要屌真係佛都有火
本身都唔想貼相話證明D咩 因為我覺得信就買 畢竟我唔係收錢
但會員關你蛋治日撚日喺度煩 我屌你老母啊依家

我係你就縮返入你老母個閪度啦 仲喺度嘈
如果我半年後仲喺度出免費料咁點撚樣啊
仲係咪賣料啊我屌你老母

我睇你都係小學未畢業啦 我睇你9月1號 朝早至下晝3-4點上唔上到LIHKG玩嘢

Lm

做晒暑期功課未? 免費兩個字你都唔撚識 阻撚住晒討論

咁你啲分身穿撚哂煲又點解釋

事後飛都冇又點解釋

叻仔零成本虛擬投注網上鳩UP, 連登仔就真金白銀去買，
港豬真係蠢過閪！

人在外地,出少少香港買唔到既ok?

比例小d ok

有冇飛

九月一號你下晝上到呢度你先同我講啦傻仔
畀心機讀書啦畢業之後PO張畢業證書上呢度先講啦 依家D 00後

我跟哂 支持樓主

啫係你駁唔到啦

跟樓主買輸到跳樓

最後一次應你 如果我有一日收錢你先入來煩我啦OK
LIHKG真係咩人都有 煩到你咁我真係第一次見
我有冇飛同你有冇關係 我冇錢買波啊得未啊 你走啦
都係果句 你信咪買 唔信你咪走 我又冇收你錢又冇逼你買
最緊要係贏緊錢

我都係以事論事啫 我知你勁

貼張飛係咪好難先

我話你聽啦 本來我張CERT都冇諗過要貼
但你不斷煩推爆我舊PO我先貼上嚟 因為我唔係想證明D咩 我想你唔好撚煩咋

人地有冇飛貼關你撚事咩。

唔係想幫樓主講好說話，但貼真飛俾你有咩好處，貼完一係就你依啲撚樣收聲，跟埋一齊賭，一係就俾你地話改飛之類。搞完場大龍鳳樓主冇咩益處，點解要理你先。

鍾意咪跟，唔鍾意咪走，冇需要日屌夜屌，搏樓主有朝一日真係賣料，然後出嚟吠話自己一早就估到。

人地都免費出料 你都要屌人賣料 你係咪豬錢豬到傻撚左

屌佢真係煩撚過閪 個舊PO超過一半都係佢喺度嘈

樓g今日有冇

觀望中

之後就話我打手或者分身

正評
樓主可唔可以講下鬼盤有咩特徵
成日以為贏嘅場都會輸

同埋想問馬會個賠率係跟自己計嘅數定外圍出？
點先可以睇得出係真落飛定假落飛？
thanks!

睇你表演

馬會本身自己都有精算師 佢地係跟大莊出 所以賠率低過出面
有時馬會都會驚爆 會射出去大莊接

樓主 唔好動真火喇 波台一大堆賭波賭到傾家蕩產嘅廢人 一係就真人上哂岸嘅假膠 根本唔洗理

留名跟樓主

系

講中晒

留名

22/08 23:30 歐聯 些路迪 (0) @1.75 $2000
22/08 23:59 亞冠 柏斯波利斯 (0/-0.5) @1.94 $3000

些路迪暫時歐聯5場贏4場0失球 平手盤仲唔衝入閘等幾時?
另外柏斯波利斯十六強兩回合都係0失球 而且對面近況麻麻 近5場只有2勝 加上主場之利 主勝應該冇咩大問題

提提大家 我出料唔會100%場場贏
我賭法係用最多三個基碼去賭 只買單頭 唔串
假設你SET個基碼係200蚊 我每日會將重心買3個基碼即600蚊
其餘買1-2個200/400蚊
留意係最多3個基碼 千祈唔好多過
咁樣你就算輸都仲有得第二日追 通常D人輸到仆街就係因為亂咁加注
搞到冇得翻身

唔洗睇尾盤？

咁似我老母d分析既

操盤手唔睇盤喺度玩分析 笑死

呢隊冇輸過又有主場威力勁呀 買呢隊啦

咁你點解唔掉轉諗 操盤手係點開盤?
咪又係睇陣容 近況等等數據

幾錢 期期準時交足會費

支持巴打 有冇咩factor 你會睇

都係果句啦
你串我冇意思 因為就算我點分析點有信心都好 都有可能輸
最緊要學好控制注碼先

你on9少陣 操盤手係有領隊指令嗰啲
作故仔都唔識

盲支持

講真，淨睇樓主啲分析，同普通人嘅分析冇分別

天氣 場地質素 同出場陣容(傷兵/會唔會出副選) 我會睇得最重
當然我依家冇做 冇咁多DATA/INFO喺手
但我緊係有同舊時班兄弟收下風啦

唔係既人地出得一定有人地既觀點嘛 中唔中其次

你呢啲details 球探都有

我講過 出盤唔係一個人話出咩盤就咩盤
好耐以前係每個大莊都各自有團隊自己出盤
但近年已經係所有大莊結合所有數據再得出嚟

照巴打咁講 睇莊歐盤 亞盤做分析會唔會比自己睇近況個d好呢

影波子想表達咩？出面賣料狗同你手法一樣，影靚車，影別墅，有d仲影埋派錢，捐錢。攪咁多野就係要裝好度門，等人信左你後就開始會telegram 度傾，然後收錢。 連登多白痴，實有人會中計，但心水清既人就會出聲！

你駁到我 我咪收皮lor 賣狗

反證依家唔洗錢咪參考吓

不過諗住等人出水就真係唔好賭落去喇

有無多d其他聯賽心水

即係你知左些仔場波出咩人?

或者簡單D咁樣講 儘量去運用晒你僅有嘅資料
以些路迪呢場計 開盤做平手78水 到到今朝早開90水
之後到晏晝開始落飛落做平半 睇返對手 如果大家FULL TEAM
根本可以話冇得踢 佢一開始平手係博你覺得佢鬼買對家(個人觀點)
所以點解我會揀呢場落兩個碼 平手實在太吸引 基本上坐和望贏
如果呢場淨係有平半盤我只會買一個碼

直視暴之根源，別為義人傷悲

巴打我買完明尼路輸左之後太衝動all in左些仔 有無機會些路迪揸住5球可能會hea踢放水比主隊所以莊開平手？因為我都覺得好荀

唔會出副選意思係睇返場波重要性(例如:盃賽已夠分) 超過一半出晒青年軍/出晒
俄聯賽最鍾意 所以俄聯賽/杯我都唔會買

最後都係果句 我分析到天花龍鳳都好 都唔會場場收錢
最最重要係控制注碼 都贏到可能20% 可以加入去基碼
再慢慢滾大
輸錢往往係因為注碼嚴重不均

樓主基於陣容所謂既重要因素 但唔好話樓主 個領隊都未知出咩人 但樓主已經出左水

想問些仔lead住5球 80分鐘輸緊1粒佢仲攻唔攻?

同大賭誠啲手法一撚樣 仲要張精算cert都一撚樣先搞撚笑

不過港豬蠢過閪 大大力真金白銀轟落去

老千賣料狗就玩虛擬投注 連事後飛都冇

所以呢場我唔會將些仔做重心 揀柏斯波利斯 些仔平手其實唔使太過膽心
平半就要諗諗

提提你 唔好ALL IN ALL IN最後一定仆街

你講呢D因素要睇即場
由於我唔係全職賭 我本人唔喺香港 我冇可能等到開波先出
同埋最主要想教大家一樣嘢 注碼唔可以嚴重不均 再加上自己心水
儘可能減低輸機會

即係揀場自己所講既重要因素都唔知既野 出比人跟 說服力低左d wor 你話憑感覺 都好過即刻掌自己咀啦

巴打，我100上到8000幾，就係輸波追數追到而家-1500，我靠你了

留明

其實有D嘢唔使講
首先我唔係收錢 我冇逼你買
你唔信我會長期賭唔輸 你可以每過幾日入嚟睇一睇
其實賭錢唔輸就已經好好 那怕打個和
你問下你自己 賭咁多年輸幾錢
賭錢對於我 只係娛樂 我就係長期賭都唔會點輸
所以先出料分享下

咁耐已嚟未負過

SET一個基碼畀自己 每場最多3個碼
每日唔好賭超過5場
賭錢只係娛樂下 要做到贏就開心當食餐好 唔好話一晚想贏幾多錢
輸都唔會肉赤

一個週期計 未試過輸晒本金 我自己本身係拎20萬左右HKD做本
最多跌到本金70%左右 但長賭慢慢上返

你唔信可以試下 基本上你買咩都得
但唔好超過三個基碼 同每日唔超過5場 我自己就每日2-3場

8點買咩

呢場真係55波
但真係一定要揀我會小注買下盤

樓主20萬本，每個注碼1000,即係0.5%
而買盤每注最小200,即係建議每人嘅本金最小4萬先做到樓主嘅風險控制

同意巴打講最重要係注碼控制 我都係計好個expected value 再 調節個注碼

點解你唔繼續做操盤人嘅？仲有想問下讀Finance/Quant Fin 呢d有無機會做到？

最少都兩萬啦 你諗下平時你賭錢點解會輸
最大問題係注碼不均 幾唔記得上次自己ALL IN輸幾多
另外其實你都唔使拎2萬出來 當然有就最好
心裡上壯膽先 第二 因為你有控制注碼 200/400/600你唔會輸得晒2萬
可能你都係賭緊果幾千蚊 輸緊果陣唔好諗住大注追
經過一個周期 自自然然會上返去

因為屋企有生意做 我當年入去做唔係去見工
而係機遇 阿頭當年係我Tutor

其實如果你有心做我以前果行 讀精算會好有優勢
但你讀得到我會建議你北上搵機會 真係好高人工
我有舊同學幫大陸公司做 年薪400萬 包埋住宿

1.94跌到1.88

呢場其實我幾有信心 如果你外國可以買平手

有好多人話精算搵唔到工，所以我之前冇揀到，加上我數學又好一般

如果係香港真係會搵唔到工 香港果堆全部都係老屎忽 好少請新人
但大陸唔同 好多機會 或者有機會可以去外國讀識多D大陸仔 識下TUTOR叫佢介紹下D工

想問樓主對個黃金比例賭波法(1.62) 有咩睇法

開PO個巴打好似有DATA計過 1.62長買均注會有少少執
但係應該唔可以買有3個或以上selection嘅注項
同埋即場都應該唔得
我依家都做紀錄緊 睇下一個月後有冇得執
呢樣嘢香港玩好唔抵 因為太少1.62 相反外國有好多1.62
差唔多場場都有 因為讓幾多球佢都開晒

讓幾多球都開哂咪多過3個selection囉？

唔係啊 你搞錯左
假設我以呢場計

Asian Total有UNDER 3.25@1.62 你輸只會係輸畀OVER 3.25
咁樣會唔會易明D
但主客和/ 波膽就會有超過兩個可能性

龐大嘅賣料集團 打手多撚到 新account多撚到

同大賭誠啲手法一撚樣 仲要張精算cert都一撚樣先搞撚笑

不過港豬蠢過閪 大大力真金白銀轟落去

老千賣料狗就玩虛擬投注 連事後飛都冇

BTW呢個方法我自己記錄緊 唔知係1.62呢個長期計係咪真係得

想問下有時馬會同外圍水位一樣有咩含意？
呢個真係諗唔明

吹水大會開始

呢個機會好微wo ching
btw馬會好多蝦碌嘢 轉盤好慢
試過入波成分半鐘 全部都冇轉盤
係咁畀人掃下一隊入球

樓主到而家真飛又無 租部林寶黎影相
賣料狗真放本錢

你自己d賭po有po飛咩屌
林寶同波子你都未識分

仲有你邊隻眼見到我講收錢
講撚到明我有命都上嚟出料啊
點解暑假咁多小學雞

見隔離post個個跟得咁開心我又跟下先

btw今晚2場已跟

重點係同大賭誠啲手法一撚樣
租架跑車翻黎 仲要張精算cert都一撚樣先搞撚笑

不過港豬蠢過閪 大大力真金白銀轟落去

老千賣料狗就玩虛擬投注 連事後飛都冇

其實我幫狗會買左波
樓主分到幾錢?

係咩 我靜係知阿打手朋友你有錢分 咁落力撑落主

港豬真係蠢撚過閪 仲係度問個老千問題 大大力真金白銀轟落去

老千賣料狗 打手們就玩虛擬投注 連事後飛都冇

我話你聽 如果我係賣料貼張飛出嚟有幾難
我就係唔想畀人覺得我賣料 + 我覺得日日貼飛好撚煩啊
你當我唔買開心share料又得唔得啊 同埋呢唔係你講乜我就要配合你
就等於你現實中 可唔可以叫個義工幫你做任何嘢一樣
人哋自願幫人唔代表所有嘢都要配合你㗎細佬

喺隔離post見你力撐賣料狗

唔通係同行

人哋樓主擺明假膠你都唔識分
你上咩lihkg

收到西面料了

想g留名

我意思係只係上/下其中一個盤同出面一樣,甚至有時高過

咁都有可能係出面D飛太熱 馬會細莊冇人買啫
馬會唔一定要跟到足晒嘅 但呢個情況真係極少見

Wrong po sor

你上咩lihkg 支那性格 指鹿為馬 縮返入你老母個閪度啦

不如你等佢真係賣料個下先出黎屌喇好嗎？
依家你真係同on9仔冇分別呀ching

你就on9仔 樓主出份乞兒糧比你做打手咋 咁落力做咩

點解唔屌得 問佢全部問題都駁唔到我

你慢慢等啦 港豬就係鐘意比人温水煮蛙

樓主些讓平半 係咪轉返做一個碼？

巴打得閒睇睇精神科

真係痴撚線 有圖都話改圖嫁喇 中賣料伏既ON9仔

你得閒睇睇精神科 沉迷虛擬投注

依家拎把刀逼你買咩 咁撚大個人自己錢跟唔跟關其他人咩事?

我駁你唔到乜嘢啊細佬
精算師牌貼你又話假
車你又話係租
就算我貼飛你都一樣話係假
我真係冇辦法同你溝通
使唔使我買埋張機票畀你請你嚟澳洲玩幾日先信啊屌

我香港戶口都冇啊細佬 點呃你錢啊 係咪又要我貼ID啊？

係嫁 我係你老母閪嘅受害者 塊閪臭撚到 好彩冇入閘

cashed

其實d小學雞想點

屌你老母 人地樓主而家有無收錢先？有無揸住枝槍指撚住叫大家買呀？你覺得同路既咪一齊買囉 唔同路咪當睇完就算囉
人地樓主post哂野出黎 又話人地假 又話人地租架車 咁你仲憑咩叫人post真飛？咪又係比你話假 你話人地計劃將來收錢賣料 咁不如你到果一日先出黎串9樓主啦 好無呀？咁樣做 on9果個唔係樓主 係你自己

借左50k跟樓主 又要上天台了

癡線架，你做咩事呀?

第一
人地俾料你，你唔跟唔得架？你見到人買咩你就買咩?

人地用支槍指住你叫你跟?你無腦架？

唔識得自己搵資料對比下買唔買得過架?

第二
溫水煮蛙？樓主俾下免費料我就會自動送錢俾佢?
人地叫你俾錢買料你就傻撚左即刻過數俾人?有冇腦呀你?

賭錢輸到傻撚左呀？

有冇腦呀你?
有冇腦呀你?
有冇腦呀你?

可能重心中呢
求反cup

笑話唔洗多 你一個就夠 所以話港豬就係蠢撚過閪 鐘意比人温水煮蛙

中
中風

如果有新手入嚟睇post，就當聽我廢up兩句。

無論幾時都好，賭錢只可以靠自己。你可以睇人地既講法決定自己去唔去馬，但唔好靠人地出料你就去跟，否則輸死你。

叫糊了

一炮過輸曬5k變負數喎操盤手

我撐艾斯

唉

又負數了
不過長賭必勝

好勁既分析

賣料狗魔掌由FB傳入連登

落狗會搵個阿叔都up得出

補左飛70蚊9.5倍和

重點係同大賭誠啲手法一撚樣

租架跑車翻黎 仲要張精算cert都一撚樣先搞撚笑

不過港豬蠢過閪 大大力真金白銀轟落去

老千賣料狗就玩虛擬投注 連事後飛都冇

吊住條命 + $10

22/08 23:30 歐聯 些路迪 (0) @1.75 $2000 輸
22/08 23:59 亞冠 柏斯波利斯 (0/-0.5) @1.94 $3000 輸半

21/08 01:00 瑞甲 特利堡 (0/+0.5) @1.84 $3000 贏
21/08 02:45 土超 尼科亞 (0/-0.5) @1.98 $1000 贏
21/08 07:00 巴甲 明尼路 (0/+0.5) @2.00 $2000 輸

20/08 22:45 荷甲 燕豪芬 (-1.5/2) @2.01 $3000 贏
20/08 23:00 法甲 馬賽 (-0.5/1) @1.85 $1000 輸

19/08 21:30 德甲 哈化柏林 (0/-0.5) @1.82 $3000 贏
20/08 00:15 西甲 皇家蘇斯達 (0/+0.5) @2.01 $2000 贏
20/08 02:15 西甲 馬德里體育會 (-1) @2.02 $1000 輸

19/08 01:00 瑞超 艾夫斯堡 (0/-0.5) @1.97 $3000 輸半
19/08 02:15 西甲 艾拉維斯 (0/+0.5) @2.07 $1000 輸
19/08 02:15 丹超 蘭達斯 (-0.5/1) @2.09 $1000 輸

輸鳩晒

今晚有無心水

幾時賣料

又話前操盤手又叫有𡚒兄弟收風 玩左幾日結果呢？

琴晚炒左 今晚應該正手

屌你老母 冇料扮四條 跟你買左5000 輸鳩晒

22/08 23:30 歐聯 些路迪 (0) @1.75 $2000 輸

以為低水就贏鳩硬 點知輸鳩晒

賠率低水到 阿豬阿狗都識操盤啦 我操埋你嗰份好冇

輸=反手 贏=正手
原來係咁

老千賣料狗就係咁 龍門任你擺

咩老千呀 人地又識操盤 又有兄弟收風
有可能會炒咩？
出幾場反手撚尻你地咋傻仔

啱啊 港豬最鍾意比人撚

操盤手今日冇料？

樓主咁快收皮😭

咁快氣餒

開個新account重新出發

開緊新ac 等下啦

等

死撚左?

輸鳩晒 無交嗌

正評支持樓主

推一推先 靠樓主啲飛開飯

有到風樓豬自私中波膽3:2@29

講咁多廢話
又精算又波子
又咪係街邊呀伯貨色

我想知精算係讀咩多
有無公開課程

我都收到風樓主贏左兩層樓

打手們 分身們去哂邊

出來講兩句啦 點睇又一虛擬投注賣料狗收皮

樓豬有兄弟獨家料
約緊Bella Ma睇樓
收皮?不了

中左29倍
不賭了

搞咁撚多野 又影波子又剩 最後都係自己收自己皮

同埋比我收撚左佢皮

樓豬:有料你估我想扮死狗咩

決定跟樓主用$10 起家

唔怪得樓主老母咁早死，生著呢個仆街仔咁唔生性

比我收撚左佢皮

推到開3

樓豬呢

縮左入佢老母個閪度

唔好推

命中率低撚到咁 想學人賣料？

之前成班護主狗呢？班畜牲去晒邊？

班護主狗＝樓主

班畜牲縮翻哂入樓主老母個牛肺閪度啦

乖啦，唔好推啦⋯⋯

開咁多個post我睇得邊個呀

按左三個單位等樓主比料我訓身

跟左樓主買不過岩岩出黎做野本少全部少個零

放心，最後係得個零

半年後

我屌你老母啊